{
    "minecraft-version": "Phiên bản Minecraft",
    "java-version": "Phiên bản Java",
    "fabric-version": "Phiên bản Fabric Loader",
    "quilt-version": "Phiên bản Quilt Loader",
    "plugin-load-problem": "Không thể tải plugin '{{plugin-name}}'.",
    "pocketmine-version": "Phiên bản Pocketmine",
    "bedrock-version": "Phiên bản Bedrock",
    "forge-version": "Phiên bản Forge",
    "magma-version": "Phiên bản Magma",
    "mohist-version": "Phiên bản Mohist",
    "authme-shutdown-problem": "Plugin 'AuthMe' thất bại khi đang tải và khiến server ngừng lại.",
    "pex-config-problem": "Cấu hình plugin 'PermissionsEx' không hợp lệ.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "Có nhiều tệp plugin mang tên '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' và '{{second-plugin-path}} '.",
    "plugin-dependency-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' bị thiếu '{{dependency-plugin-name}} ' được yêu cầu.",
    "plugin-dependencies-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' thiếu các plugin bắt buộc {{dependency-plugin-names}}.",
    "plugin-disabling-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' không thể vô hiệu hóa được.",
    "plugin-enabling-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' không thể kích hoạt được.",
    "plugin-runtime-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' gặp một vấn đề trong khi chạy.",
    "forge-confirm-problem": "Forge yêu cầu sự xác nhận của bạn để áp dụng thay đổi và bắt đầu máy chủ.",
    "mod-dependency-problem": "Mod '{{mod-name}}' thiếu mod {{dependency-mod-name}} được yêu cầu.",
    "mod-dependency-problem-plural": "Mod '{{mod-name}}' thiếu mod yêu cầu {{dependency-mod-list}}.",
    "mod-duplicate-problem": "Có nhiều tệp plugin cho plugin tên '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' và '{{second-mod-path}} '.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "Có nhiều mod cho tên mod '{{mod-name}}'.",
    "mod-exception-problem": "Mod '{{mod-name}}' đã bị đưa ra một ngoại lệ.",
    "mod-fatal-problem": "Mod '{{mod-name}}' gặp một lỗi nghiêm trọng.",
    "world-missing-mod-problem": "Thế giới đã được lưu với mod '{{mod-name}}' hiện đang bị thiếu.",
    "world-mod-version-problem": "Thế giới này được lưu với mod '{{mod-name}}' phiên bản {{mod-expected-version}} và phiên bản hiện tại của mod là {{mod-current-version}}.",
    "plugin-incompatible-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' không tương thích với phiên bản máy chủ hiện tại của bạn.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "Thế giới hiện tại đã được tạo/nạp ở phiên bản Minecraft 1.13 hoặc cao hơn. Định dạng mới không thể được nạp vào bất kỳ phiên bản cũ nào.",
    "old-player-directory-problem": "Máy chủ đã phát hiện thư mục người chơi cũ trong thế giới được lưu.",
    "command-run-solution": "Chạy lệnh '{{command}} '.",
    "authme-shutdown-solution": "Đặt 'stopServer' thành 'true'.",
    "configure-plugin": "Cấu hình plugin {{plugin-name}}.",
    "configure-plugin-with-file": "Cấu hình plugin {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
    "plugin-install-different-version-solution": "Hãy cài đặt một phiên bản khác của plugin '{{plugin-name}} '.",
    "plugin-install-solution": "Cài đặt plugin '{{plugin-name}} '.",
    "plugin-remove-solution": "Gỡ bỏ plugin '{{plugin-name}} '.",
    "file-delete-solution": "Xóa tập tin '{{file-path}} '.",
    "file-edit-solution": "Chỉnh sửa tập tin '{{file-path}} '.",
    "mod-install-different-version-solution": "Hãy cài đặt một phiên bản khác của mod '{{mod-name}} '.",
    "mod-install-solution": "Cài đặt mod '{{mod-name}} '.",
    "mod-install-solution-with-version": "Cài đặt mod '{{mod-name}}' với phiên bản {{mod-version}}.",
    "mod-remove-solution": "Gỡ bỏ mod '{{mod-name}} '.",
    "aquatic-version-install-solution": "Cập nhật phần mềm máy chủ lên phiên bản 1.13 hoặc mới hơn.",
    "plugin-command-exception-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' không thể thực hiện lệnh '{{command}} '.",
    "ticking-block-entity-problem": "Một khối trong thế giới đang gây ra vấn đề.",
    "remove-block-solution": "Loại bỏ các khối khỏi thế giới, ví dụ như bằng MCEdit.",
    "do-nothing-solution": "Đừng làm gì hết. Vấn đề này có thể tự nó sửa chính nó.",
    "chunk-load-exception-problem": "Đã có một lỗi trong khi tải các chunk trong thế giới.",
    "remove-chunk-solution": "Loại bỏ chunk có vấn đề khỏi thế giới, ví dụ như bằng MCEdit hoặc bằng cách loại bỏ tệp vùng.",
    "multiverse-load-problem": "Thế giới '{{world-name}}' không thể tải được vì nó có chứa lỗi và có thể bị hỏng.",
    "world-repair-solution": "Sửa lại thế giới '{{world-name}}', ví dụ như bằng cách sử dụng Minecraft Region Fixer hoặc MCEdit.",
    "world-duplicate-problem": "Thế giới '{{world-name}}' là một bản sao của một thế giới khác và đã bị ngăn không cho nạp vào.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Mod '{{mod-name}}' không tương thích với phiên bản Minecraft {{minecraft-version}}.",
    "forge-install-different-version-solution": "Hãy cài một phiên bản Forge khác.",
    "malformed-encoding-problem": "Một thứ gì đó (có thể là MOTD) chứa mã định dạng sai cú pháp.",
    "change-motd-solution": "Thay đổi MOTD của máy chủ.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Sử dụng danh sách trắng mà không có sự xác thực trực tuyến sẽ không được cho phép.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "Không được phép sử dụng danh sách cho phép mà không có xác thực trực tuyến.",
    "disable-whitelist-solution": "Tắt danh sách trắng.",
    "disable-allowlist-solution": "Tắt chế độ kiểm duyệt",
    "enable-authentication-solution": "Kích hoạt xác thực trực tuyến.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "Một mod đang bị thiếu mod {{dependency-mod-name}} được yêu cầu.",
    "version-downgrade-problem": "Thế giới của bạn đã được sử dụng trên phiên bản mới hơn trước đây.",
    "version-downgrade-solution": "Cài đặt phiên bản Minecraft mới hơn.",
    "generate-new-world-solution": "Tạo thế giới mới.",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Không thể giải mã thế giới. Thế giới thương trường không thể được tải về trên những máy chủ tận tụy.",
    "mod-incompatible-problem": "Mod '{{first-mod-name}}' và mod '{{second-mod-name}}' không tương thích với nhau.",
    "server-install-different-version-solution": "Cài đặt phiên bản '{{software-version}}' của phần mềm máy chủ của bạn.",
    "plugin-api-version-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' cần có phiên bản '{{software-version}}' của phần mềm máy chủ của bạn.",
    "ticking-entity-problem": "Thực thể '{{name}}' ở địa điểm {{location}} gây ra vấn đề khi đang chạy bộ đếm.",
    "remove-entity-solution": "Gỡ bỏ thực thế '{{name}}' tại địa điểm {{location}}."
}